21號迪士尼買全年證 差兩個 有冇絲想一齊夾？

如題
21號星期五朝早
入到去會分開玩

小妹

入去分開玩 咁絲乜撚野呢

小妹

利申：大波

成個Post包括樓主都會係男

應該去到全部男人嚟

點解要強調係絲

因為我都係絲

我想夾，但我係巴

冇咁尷尬

TG @B69960

認真，夾做証我有興趣。。。一位

有冇TG？

仲有冇人想夾差一個